[9月立法會選舉] 挽留選民嘅策略

如果要選民9月留喺香港，我覺得同黃店合作係一個唔錯嘅策略

例如喺9月推出選民優惠嘅service/套餐/節日優惠派對

選舉當日，投票之後，用同一個印仔印落手度，然後去黃店幫襯就有優惠嚟做招徠

鼓勵多啲人留喺香港投票

P牌自推中

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

20 連推開始

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20